{
    "question": "1. 345 = + \r\n\r\n\r\n\r\n 1. 345 + 768 _- = \r\n\r\n\r\n\r\n jadi berapa jum lah nya",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong># ada di bawa #</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>1. 345 + 768 = \u00a0&#039;&#039; total nya ( 113 ) &#039;&#039;</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>&#039;&#039;Sorry if my answer is wrong&#039;&#039;\n</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "ini-artinya-apa-ya-967",
            "question": "\u5408\u683c\u8005\u306e\u8003\u3048 \r\n\r\nini artinya apa ya? \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pikiran pelamar yang berhasil</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u5408\u683c\u8005\u306e\u8003\u3048 artinya adalah Pikiran pelamar yang berhasil</p><p><strong></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nilai-kearifan-lokal-dari-budaya-maluku-yang-dapat-diterapkan-dal-326",
            "question": "Nilai kearifan lokal dari budaya maluku yang dapat diterapkan dalam keluarga?    bantu jawab, orang maluku, buat tgs SD\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kasenian wayang ngemot pranatane budaya Hindu-Budha amarga .... *</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-mempergunakan-rectangular-dan-elliptical-marquee-dengan-car-383",
            "question": "Untuk mempergunakan rectangular dan elliptical marquee dengan cara\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Menekan tombol shift</p><p></p><p>SAYA HARAP INI MEMBANTU :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-5-cara-sederhana-untuk-mendapatkan-air-bersih-melalui-te-101",
            "question": "Tuliskan 5 cara sederhana untuk mendapatkan air bersih Melalui teknik pengendapan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hayo ulangan Jan nyontek</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-termasuk-unsur-pokok-dalam-organisasi-adalah-225",
            "question": "Berikut ini yang termasuk unsur pokok dalam organisasi adalah ...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Personil </p><p>2.Kerjasama </p><p>3. Tujuan Bersama</p><p>4.Peralatan </p><p>5.Lingkungan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p><p>maaf kalo slh</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jenis-musik-thek-thek-atau-kentungan-dinamakan-olehorang-a-505",
            "question": "Jenis musik thek-thek atau Kentungan dinamakan oleh.......orang    a.20 sampai 30\r\nb.20 sampai 40\r\nc.30 sampai 40\r\nd.30 sampai 50\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. 20 sampai 30</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>klo salah ya bukan salah saia</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.20 sampai 40</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah,semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-sasaungan-teh-tos-dina-suhunan-bumi-tatangga-kusabab-kabawa-778",
            "question": "1. Sasaungan t\u00e9h tos dina suhunan bumi tatangga kusabab kabawa ....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hujan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoaga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ketika-bulan-memantulkan-cahaya-hanya-3-per-4-bagian-maka-akan-te-630",
            "question": "Ketika bulan memantulkan cahaya hanya 3 per 4 bagian maka akan terjadi??    A. bulan separuh\r\nB. bulan cembung\r\nC. bulan baru\r\nD. bulan purnama\r\n\r\nbantuu jawab yaa :')\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>B. bulan cembung</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Semoga bermanfaat dan membantu klo kamu dapat nilai 100% jadikan jawaban terbaik ya;)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "36-serapa-suhu-yang-diperlukan-memasak-dengan-teknik-poaching-a-759",
            "question": "36 Serapa suhu yang diperlukan memasak dengan teknik poaching    a. so sampai 100\r\n92 sampai 96\r\nc. 75 sampai 100\u00b0C\r\nd. so sampai 75\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf saya ga begitu mengerti jawabannya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "20-pimpinan-muhammadiyah-tingkat-pusat-disebut-694",
            "question": "20. Pimpinan muhammadiyah tingkat pusat disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>jawaban </p><p>pimpinan tertinggi disebut pimpinan pusat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}